幫頭3個巴打計八字 自留tg

知道自己年月日時男定女就留tg,因為需要對答所以留tg
幫頭3個留左tg 既計，因為要計都幾花時間

A2148A

2

3

迷信on9仔